個人工島一定係比香港人住 我信林鄭

香港人去曬人工島住 新移民住市區
赤化由市區做起
人工島陸沉
香港少一百一十萬本地人口
港共政府萬歲

係比腥港人住

新香港人嘛

工人島緊係俾工人住